是日晚飯雙餸飯

廿五蚊盒

買左二盒

屌你老母 收皮啦

蕃茄蛋 栗米班塊

好核突

炒底？

雲翠翠肉瓜 四季豆

早知調轉

炒飯底呀

買嚟餵狗？

對

可以轉炒麵

三餸三十

btw 有名自爆？

咁又抵

邊到買

滿到瀉

有炒底咁好
25蚊雙拼班塊加班塊正呀

好平邊到

狙擊手

25蚊咁大份有埋炒座 邊到黎

狗也不屌

日日係佢個仔間幼稚園門口接佢放學